[好奇一問] 有人係我屋企門口寫左幾隻字

因為有啲字已經化左 我淨係睇到
呢叭咪 呢三個字
有冇人知點解

你死啦 聽講係會引黎一啲野既咒黎。。。

唔好嚇我wo

樓主小心今晚有血光之災

R.I.P 我會燒野俾你 安心去啦巴打

入錯post 有怪莫怪搵樓主好啦

呢3個字唔講得架。

樓主rip